不論唱功 腎仔定Eason既歌有feel啲?

有畫面 令你愈聽會愈投入

腎
臣

有得比咩？

而家鬥成就咩
講緊有feel 會好投入

成就就唔洗講

腎啲歌好有畫面
啲題材又比較特別
敘事手法比較淺白

醫生青真係聲靚
但係詞都係歪文夕爺寫
換個人唱都差不多
無腎咁到骨

個人立場 人各有志
勿屌

無 講mood/feel 賢贏

講feel真係冇咩幾個夠Eason嚟

一首低等動物已經屌打

腎才華勁 唱功麻麻

揀唔落手

醫生青唱功加感情屈曬機 加埋夕爺y文啲詞根本無得輸

太難揀
不過我揀腎

腎，歌詞好有意境！

同埋mv拍到好好睇

係咪比緊月球上的人？

話麻麻都已經好厚道了。。。btw地下街最正

又唔係喎

不過我自己真係揀唔落手先要投

這樣遺憾或者更完美
vs
情感於興建繁囂中粉粹

兩邊都fans真係難揀到仆街

佢好特別既聲 唱法同才華
但唱功真係不敢相信
btw我都係好鍾意佢

另外我覺得原唱係陳奕迅既歌

邊撚個唱都唔會贏到

講緊詞？
咁腎仔啲歌詞的確係特別靚啲

又引戰

睇字都唔識

但寫得出呢種詞既人
都想寫俾腎唱 覺得佢適合

係child登講 唔係引戰係咩

呢個post都可以屌到癡線

香港作曲人可唔可以作返啲真係好聽既歌？

LIHKG @ Android

因為我冇話邊個好
但佢就話伍樂城no.1

而且我講緊既絕對唔係唱功成就
而係俾到你既感覺